有冇試過公司執執膊, 同事走左人又唔請返人, 要你食哂?

你地會唔會玩野, 例如拖鳩住D job 慢慢做?
明明一個鐘搞掂既野拖到兩三日。總之乜都拖住做
仲有冇其他玩野方法?

慢慢做
唔會因為唔夠人佢趕project而同佢趕
唔鐘意可以炒埋我
所以最後多返個人做野

直接同佢講做唔切
畀多咗嘅由佢pat喺度

做唔切老闆話個陣佢放長假（半年）你都係咁做啦又唔見做唔切

有，已經辭咗職

最簡單既咪平時你一日做幾多,而家咪繼續做返幾多囉

直頭炒9咗人唔請返 要你食晒workload仲要屌你做得慢